毛囊角化中醫/西醫推介

小弟有左毛囊角化都有左一段日子
之前睇過林渭新醫生
佢就開潤膚膏比我
想試下有無巴絲睇過醫生有無其他方法可以減輕情況
所以係到睇下大家有無介紹
中醫如果有效都求推介

同埋睇下有無巴絲都有呢個病，可以分享下有無方法改善問題

lm

Push

push

好似無得醫大大下會無
利：e加21歲重有
我鍾意玩運動 哂黑d睇落無咁明顯
皮膚白d d粒粒會紅色
中一開始發覺有同擠 我都想皮膚滑d。。。

唔洗睇醫生啦，無得醫既，
我睇咗好多醫生了
我用咗呢舊皂，粒粒生少咗好多
英國松焦油皂 pinetar
一般藥房都有買的 $30 左右

大大下
家陣手都開始多
本身得腳

搵日去試下先
睇醫生佢都問過得用咩沖涼
之後得答施巴佢都話ok

重有無其他巴絲有推介

有密集恐懼症唔好google毛囊角化症

有密集恐懼症
又有毛囊角化

我本身就一對手臂有 但係好似大大下就蔓延去到肩甲骨位 再去到上背 好似佐助啲咒印咁
腳反而冇
Btw search過好似冇得醫 基因病黎 不過好似上面位巴打咁講 曬黑啲就唔覺有

最死個下係天生白
曬唔黑
我反而係腳先到手

有段回憶 諗番起都覺得on9
講出黎比巴打恥笑下
我細個睇火影果時 見到佐助比大蛇丸落左個咒印
成身黑班咪好撚型既
我望一望自己對手臂
都覺得自己好撚型

我見到就覺得sad

重有無巴絲有推介

PUSH

推
其實好似真係無得醫
但我自己都覺得好困擾

我隻手本來好靚架 最近出現左兩小撻

我手腳都係
由中學開始就

手同臉都有 不過係近睇先明顯 廢事搞了

越大越多
想搵個開方法改善下

有冇病徵圖？
我手臂都有一粒粒 好多年嫁啦 但唔知係我習慣左定點 唔肯定係咪呢種病

係可以google下

磨皮，或者一啲去角質既藥膏

有無推介
聽講水楊酸唔錯

舒特膚好似有隻酸性lotion
聽台灣人話擦完會無咁明顯
唔知香港有無賣

好 我去睇下先

唉

由十幾歲到宜家廿幾歲都有
十幾歲中學時最嚴重，啲粒粒會發哂白好立體
宜家就好似結左蕉咁死唔斷氣
去日本時買左個藥膏用，用左一星期已經摸到無咁凸同淡色左
希望遲啲會完全好番

呢隻萬寧都好似有

買舊死海泥皂 會少好多粒粒

邊到有賣

上網打死海泥皂 我就ig shop買既

我見hktv mall都有幾隻
你有無推介咩牌子好
同埋想問下係咪買個起泡網會好d

yes ig有間賣皂 好似一百左右有3舊唔同既皂

69752585 wts佢話想買99蚊3舊皂果隻 佢服務好好 同你詳細講點用 有咩功效

唔應機

我得角化部位有腳毛（左大腿）

患者留名

我都係

有無好嘅改善方法

我都有呀 查哂cream都冇用
之前睇醫生佢話冬天明顯啲 夏天會收少少
原因係入面有啲毛生唔到出黎所以發炎
我join左激光脫毛3次倒
冇左5成 不過唔知係咪加上夏天會少啲
冬天先知係咪真係有用

我都有打算激光
不過脫毛個隻成效唔大
有無主要for呢d嘅激光
如果可以消一兩年 之後就算生翻出黎都已經好好

留名

石頭唇

?？

係IG見到人做陶瓷肌換膚
做一次就瘋狂甩皮生翻D靚皮膚
但要千幾蚊次
有冇絲打做過

手腳都有？

搽水陽酸

想做邊part都得 好似係
但我見太貴窮撚唔敢亂試

有無話邊到有賣